大埔火車站一個人都冇

獨行俠，收唔到風

唔係話18區都有獻花咩？大火一朵都冇

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

超級城
後尾見人行咗去大埔廣場

出發左

咩位join

寶鄉橋已經比狗佔左

快閃都唔得

應該是寶鄉橋封左、之後行左去太和再在大中、昌運聚人

有無tg group入返